有無人解釋下何謂失手？

考試一係識 一係唔識 咩叫考試失手？

比個安慰自己姐

識都可以失手 EXPECT 100分拎左99分都叫失手
咁大意錯左叫識定唔識?

手抽根

aim:5* 5** 5*(5**) 5* 5* 5* 5**
結果：222(2)2222

地硬

自我安慰

你又真係好心機打咁多粒星

因為我原本真係咁aim
依家我目標低啲, aim : 555(5)5555
利申 : 2019 dse, 經營緊study ig, dse fighters有意可add我++++++

廢人的藉口

我真係失手架, 差少少入到神科

7 條dee 喎 仲神科？mit 啦

我細細個既志願就係想做一位醫生

好委就你姐
7條dee

但大意 又可唔可以理解為唔熟呢?
因為唔熟所以先會有大意既情況出現

咁都得?

以前成日聽人講咩失手先要讀asso
廢你就廢啦 失手
利申:讀過asso

失手姐 失手姐

如果因為緊張而睇錯題目呢

果然逃避衰可恥但有用

之前睇有個comment覺得好有道理：
好多人aim到自己鬼死咁高以為自己係天之驕子咁，結果一考試考返正常水平同理想差太遠就接受唔到現實話自己失手

屌, 咁我真係失手呀

識唔可以錯？

問下班asshole仔咪知

即係攞唔到滿分咁解